覺唔覺D貓撚好嘔心

頂唔撚順出面幾十個POST都係影自己養個隻畜牲出黎
又吹捧自己隻貓幾咁可愛
俾隻畜牲整到又話百厭係咁
影到個D畜牲樣樣衰衰都有D貓撚話好正
咁低質既垃圾POST都可以有正評
平時D港男出去已經要受氣,慘D既仲俾班臭雞收兵做狗
番到去屋企仲要自稱貓奴,叫隻畜牲做主人
狗都識擔下報紙拖鞋啦
貓就乜撚都唔識,扮個閪樣出黎,D貓撚又話佢地高傲乜乜77
淨係講養貓都睇得出班港男幾撚廢,抵佢地一世俾港女食住
不服來辯

連登仔貓都要反

真係十足十弱智仔

不嬲

垃圾貓撚淨係識負評
敢怒不敢言

主人主人

屌你老母

得啦得啦

狗撚唔會貼相唔會話隻狗好撚得意既

駁唔到。。

月經

貓唔嘔心，同貓錫錫既人嘔心
（係條片cap出黎像素比較差）

狗撚嘔心好多

逢紅必反

老母成日幫d貓配音 個下係幾噁心

我都鐘意貓狗。
開心野攪笑野share都接受到
但唔明d人
隻貓(狗)死左/病左
都要post出黎咩集氣

養得佢就會當佢屋企一份子
老豆老母家姐阿哥細佬阿妹
病左/死左既相出黎?
都唔撚明咩邏輯

乜撚野主子
乜撚野鏟屎官
咁唔願意就掉左佢落街啦

我中意貓都係咁話

貓係 model

真
唔講以為隻貓返工養佢on99

利申我有養貓，但我都唔鍾意自行貶低自己話係奴，剷屎官果 d稱呼，我會覺得最多養咗個仔女，我係老豆咁。

其實最嘔心係 d女人，肥太阿嬸，見倒貓仲要提高十六度晌度聲 "好打耳呀", "好可愛呀", 以對公眾人仕表達佢係有愛心仲埋好嘔心

最嘔心唔係貓

養龜最好 🐢🐢

貓奴係係人前自嘲既稱呼姐
唔撚通真係對住隻貓又跪又拜咩 on9

貓奴 負皮